[四月新番] 隱瞞之事 (作者: 久米田康治)

後藤可久士是一名低級搞笑漫畫家，為了不讓女兒知道自己真正的工作，每天都努力隱瞞真相。日文標題「かくしごと」為「隱瞞之事（隠し事）」與「繪畫工作（描く仕事）」的雙關語。

後藤可久士
CV：神谷浩史

後藤姬
CV：高橋李依

睇完第一集, 比之前改造新人類/絕望先生/女子落語 "入屋"好多.
如果有埋新房昭之就仲正

阿良良木曆為咗隱瞞自己畫下流漫畫的工作而搞事的故事(笑)

有興趣

唔啱佢，今次畫風/表現手法個平衡攞得最好

見動畫瘋出咗今季第一套就睇下
發現呢套嘢d cast相當唔錯

後藤 可久士（ごとう かくし）神谷浩史
後藤 姫（ごとう ひめ）高橋李依
志治 仰（しじ あおぐ）八代拓
芥子 駆（けし かける）村瀬歩
筧 亜美（かけい あみ）佐倉綾音
墨田 羅砂（すみた らすな）安野希世乃
十丸院 五月（とまるいん さつき） 花江夏樹
大和 力郎（だいわ りきろう）小山力也
内木 理佐（うちき りさ）沼倉愛美
六條 一子（ろくじょう いちこ）内田真礼
千田 奈留（せんだ なる） 逢田梨香子
汐越 羊（しおこし よう）古城門志帆
城路 久美（じょうろ くみ）原由実
不二多 勝日郎（ふじた かつひろ）緑川光
マリオ 浪川大輔
東御 ひな（とうみ ひな）本渡楓
古武 シルビア（こぶ シルビア）小澤亜李
橘地 莉子（きっち りこ）和氣あず未
ナディラ 加藤英美里

連小學同學都搵d出咗名嘅嚟做
第一集做得幾好睇 希望武肺唔會影響製作太多啦

呢班女

班蘿蔔好正

左至右高橋李依 本渡楓 小澤亞李 和氣杏未
做探偵個過程係女主最冷靜 其他三個諗起三顆星的彩色冒險

真係
睇左一陣已經數得出邊個配

通常係認得女唔認得男
呢套連d男配角都搵大牌

係咪絕望先生班女轉生呀 咁似樣

睇左第一集唔錯
幾有笑點，不過我諗遲下應該主sell 親情

個老母又係死左?

呢套野睇到後期會有種心痛感覺

無睇過原作，不過睇完op同開頭就知道又有胃痛情節

LM 第一集幾好

有咩理由18年都唔知阿爸係漫畫家
係現實實epic fail

漫豪嗰度係咪搞緊咸濕gag?

第一集真係幾好睇

啲食字好正
學到好多新日文

三個同學咪似 可符香, 小節浴, 千里班長

漫畫黨lm

前半悶少少...但班同學出來後好笑返

睇左一集 覺得好睇

op表現到好似係胃痛番咁再加埋開頭....

第一集幾好睇幾好笑
而且聲優陣容都幾勁

漫畫家裸照
久米田又自抽

白兔糖嘅感覺

依套全部都係久米田嘅自抽黎
仲要偶爾又抽翻畑健二郎要加埋有抽過神谷水

都唔係幾啦...

睇完第二集...唉

成集好笑得黎，又滿帶傷感

有兵長

係系色望

係我渣定係第二集已經想喊

突然好撚沉重我好想知咩事但又唔想被劇透

我估嗰幾盒嘢係呀媽淨低落嚟
我估咋 唔好劇透我

背後好似隱藏住巨大嘅悲傷

我都係咁諗

呢套正呀喂

唔劇透了但第二集感覺cut咗少少野
D劇情突然飛得好快

呢套嘢好正, 唔知漫畫連載係咪會同動畫同完結?

依家仲有邊d番可以同時完結到？
我覺得隱瞞之事嘅結局就應該同絕望一樣一早諗好咗
只要唔腰斬就可以長期畫落去
所以應該唔會咁快完

老豆係咪阿良良木

有冇人可以加密劇透下我
睇到第二集個胃已經抽左幾下
個發展會點

由女主比人問識唔識洗米就有胃痛感覺

一睇就知肯定係老母一早死撚左
留定d禮物留到16歲
不過男主都死撚埋
又留左新既禮物到18歲
18歲個箱就係男主既秘密
不過既然而家先第2集
如果真係照咁既發展套野第3集完
所以肯定唔會係咁

建議巴打有興趣可以睇漫畫連載
當然買埋單行本就最好啦
主線劇情只限單行本先有，
由於暫時都係出到第11本所以冇講到好多

真係咁發展
明明我期待係親子情

lm 想看 不知在哪看

第二集就咁

睇op我估男主可能會死(早死)，女主就好可愛，令人好想保護佢，不過點解頭髮時不時會變咁樣

以前有睇過絕望先生所以追呢套，幾好笑但同時有啲胃痛

btw最近啲動畫網死哂，有無官方平台/頻道可以睇呢套?

你意思係d網點？
久米田有時會用網點做人物嘅頭髮
係前作絕望老師都有唔少類似嘅情況
如下圖：

動畫都有繼承到依個特色

原來係咁 唔該

好睇
睇完第二集之後想去睇絕望
但係唔係風格差好遠

風格係差好遠呀
D梗都唔同
隱瞞之事係親情為主，多數係漫畫界d梗，抽嘅都係業界人
絕望就延續妄想改造人改藏嘅風格多，玩嘅梗真係咩都有，睇哂d註解都未必明嘅果種
而且仲包括埋政治
我果陣睇嘅話d彈幕會出現玻璃心中國人口話罷睇嘅程度
我自己就鐘意絕望嘅風格多d,妄想改造人改藏我未睇就唔評論住啦，但d人話絕望已經比妄想改造人改藏易入屋
易入屋程度應該係隱瞞之事》絕望〉妄想改造人改藏

睇漫畫鍛煉肌肉

小姬好可愛好懂事

其實老母點死

#49

大個左嘅女主眼神死

我係用vpn睇巴哈

op 越聽越正

最近開始睇英文字幕 反正睇左咁多年動畫都識聽日文 不過同時load兩個second language 好有挑戰

我諗住係輕鬆日常治癒番，點解咁沉重架

外國人名同外來語多嘅睇英文可能重好，譯日文再譯（即使台灣都受 Chi-na 影響）華文差好多

同埋上英文網站都係要 cap 日本或者英文圖，見到啲華文甚至韓文喺人哋地方彈出嚟好老尷

加埋新房昭之就變物語系列㗎喇

16年嘅PV本身就係SHAFT做
只係唔知點解到出動畫就變咗製作公司
其實唔關物語系列事只不過新房用黎用去都係果堆人（包括聲優）

胃痛番

CEO = 誌偉王

笑足大半集，臨尾......

噴淚番

呢套真係好睇，推

睇到天上兩粒星已經知咩事
去到最後仲要加埋句"係媽媽嘅視角"
真係咸左

睇到第二話同我想像中差好遠
本來為咗睇到想笑, 宜家

留名等睇

之前唔係Shaft同佢漫畫整pv? 仲以為會搵埋shaft做

學校老師幾正

個責編好仆街

又笑又喊

入小姬間屋同班女女玩，太過份

加個(笑)字真係呢

以為今集無胃痛情節，點知最後...

變態精靈跟蹤狂CEO

好好睇

(笑)

成班人係到OT緊
責編掛住溝女

十丸院煩過西
冇問過老師既意願就改佢啲野

女助手好正

一啖砂糖一啖胃藥

集集到最尾先黎料 下集覆醒水

唔係連呀爸都死咗。。？

小姬真係好可愛啊
暴露果段笑出聲
但臨尾又好sad，連眼淚都出埋

Youtube有得睇

終於呢套都有香港正版途徑
lm追番先

加藤惠出場笑死我

一開頭以為係佢老豆 原來係外父

笑左

追到動畫最新了
非常好睇

其實前面真係好好笑

邊到有正版途徑?跪求

每集都一啖砂糖一啖屎

岩岩開始追
點解d人又係千里, 奈美??
久米田係唔係唔識畫畫??

小節仲係中間添..
下為劇透，唔想睇可以唔睇

成日食老本, 畫功冇進步過
成個動畫似足絕望先生, 係換左個皮
個導演唔再係新房電波又唔係幾對到
好似劣化版既絕望先生

安達充咪又係咁 同埋呢班都唔係主要角色 有咩所謂

男豬過咗世嘅老婆係有錢婆

香港終於有得睇

果幾個助手好搞笑

個女同隻狗張相⋯

老師幾年之後

邊個?

想知久米田最後會點收番主線 上一套時間伯爵悶悶地但最尾都幾感動

大爸爸......

原來女子落都係水島努監督 第一集就抽釣魚台水
絕望先生如果而家先出街應該會比支那封殺

每次睇久米田自抽

絕望老師有集直線抽擊習總

第一次聽呢個名

想問呢套預定幾多集

Hime好得意

好想生女女 但香港冇未來

12

咁少

睇埋漫畫啦

啱啱開始追 但動畫個feel好啲

係咪講緊富奸

當然

日本彈幕有一半都係講隻狗既聲好搞笑

胃痛

勁少點擊率, 其實幾好睇

得11集

12集呀
下集好明顯係標題欺詐

漫畫係咪就完？

原來ED有蘿莉 Ver.

隱瞞之事，究竟是甚麼

?

今集最後既對白

咁多集都係講緊老母死左同男主係畫H漫
唔通仲有咩野驚天大秘密fack左觀眾咁多集？

11集標題係neta 最終兵器彼女，唔係最終話，仲有一集！

老豆變咗殘廢失埋憶
個女大個咗老豆仲以為係細個

咁樣似癡咗線多d

隱瞞之事唔係..就係男主係漫畫家 ?
重可以有乜 ?

預告個2句咁爆既

大結局成集都好胃痛，好催淚，好感人

雖然好老套

咁快有

櫻花動漫有熟肉

我覺得結局

咁樣完咗
會唔會好難有第2季

完了
鋪墊左11集埋尾好似太倉促

橋唔怕舊 最緊要受
節奏係快咗啲 但係應該收結嘅都做哂

有啦!

漫畫慢過動畫?

係，漫畫下個月先出最終回

我都覺

前面揸巴士,後面揸跑車嘅感覺 重睇多次,感覺好咗,可能我夜晚太累

好老土劇情 但真係好催淚
睇到喊左 神作